個名有emoji嘅 都係雞！係公廁！

一齊屌死班臭雞

駁唔到

有icon比你唔用 用emoji